疫情對毒撚冇影響

冇女朋友，冇男朋友，冇炮友，冇朋友，唔使聚會 ，屋企食飯匿入房食。
平時唔出街，淨係返工，又唔會同同事食飯。
話之你限聚令收緊至一個人。對我哋冇影響。

你有冇男朋友

話明毒撚，身邊點會有人?

係 咁點